（世紀難題) 海賊王 vs 獵人HxH

到底路飛落船到laugh tale先定係古拿比卡落船到黑暗大陸先

正皮: 古拿比卡
負皮:路飛

俾啲信心富奸

最緊要佢地兩個落船都未係終點 仲會有野做

垃圾x2

一個動緊筆
一個畫都唔肯
你話呢

俾你講左先

休咗咁耐 差唔多重出江湖了